裝window10專業裝求救

話完買完電腦番黎自己裝win10專業裝 裝到一半去到話有咩新功能 問我買啊買one咩360 我部機就突然勁大一聲風扇聲 之後就咩反應都冇 重開機就得黑色背景同滑鼠 係咩事 救幫手

推

火牛

RIP

啫係點呀

硬件有事, 拎部機返間舖屌佢老母

咩係買one/ 360

似係裝完windows m$ onedrive/office360 啲廣告